點解泊到咁都可以唔撚抄牌

鄉下地方係咁架啦

你認為啲狗會做野？

有狗到左 拎電筒照兩嘢 走人

下次拍片 投訴

邊度？幫佢benz換車

成條行車線食撚曬

湖翠路

已經見有街坊等小巴踢左佢兩腳

鄉黑

1823都冇用架
1823咗至少過幾日先會有電話打返轉頭
仲會同你講"吓 我見唔到有違泊喎"
心諗 屌你 過撚咗咁鳩多人乜春野車都走曬啦

自己友先唔抄 普通人一早炒左

10架CLA 10架唔識揸車

SY2883

前幾日喺銅鑼灣禮頓中心有架白色maserati半鏟上行人路都無事啊